有冇人覺得未試過中學時期拍拖覺得好後悔？

我覺得我中學果陣冇拍過拖，好似冇青春過，浪費光陰，未試過同學生妹係海邊傾心事，甚至未試過一齊5點睇日落吹下海邊風，其實學生時期既戀愛係最純潔，比較上冇咁現實冇咁物質主義

未試過係中學時期同女仔一齊hea真係好後悔，我中學好似完全白過咁，諗返起以前我放學就即刻返屋企，都唔知做乜春？

利申：非羅定偉主義，只係好後悔未試過中學時期拍拖 覺得人生好似有一個空白左！青春啊？

樓主又嚟

做乜鳩...

無意見 利申：一出世就知自己係垃圾

後悔又點？
我根本媾唔撚到女
就算比我回到過去
結果都一撚樣

點解你成日開我名

因為你唔開post

樓豬
啲學生妹俾羅定偉食哂

呢排係黃昏喺海邊跑步，成日見到d校服情侶打情罵俏

我都係

邊有呀

商場都成日見到
最正係天氣熱，佢地又著白色校服裙
背脊透晒個學生妹長方形胸圍 吊帶背心出來
佢地有少少汗，令到bra帶有少少濕

我成日會記得個背影，之後返屋企諗住黎打飛機

仆街

我屌你老母

利申：會俾女同學搭「散」

D女有時係鐘意揾d怕醜仔講2句

巴打一定好靚仔

唔算樣衰
但靚仔就無份
Btw 想靚仔髮型好重要

去開速剪
有冇好推介

Sor 9 我都係